致各位 共同理想既Hong Konger

To bro/sis
以下只係我個人既心聲,同大家一樣有相同既理想,但我好想同大家講一講我既睇法,只係純分享.
首先,我係一個小小公務員 於福利部門工作,我想講其實政府部門對於誠信既注重係非常非常非常重要( 重要野講3次),上至決策 下至投訴 都必須要按本子辦事同處理,因為只要一個程序出錯 隨時會紀律處分,我地果個只係福利部門都如此注重守則,警務處對呢方面絕對比其他署/局更加嚴格.

我相信好多人睇完第一段 已經講緊粗口,話我又幫班差佬洗白..但求你地睇埋先,至少我吾係老點緊你地,係6.12當日 小弟冇吉士 只係企左係中.後方支持活動,都食左吾少催淚彈,但我都想講 其實吾少警察 都同我地一樣係反對送中條例,只係所有公務員 尤其紀律部隊要對個人政見封口,只能在心中默默支持,佢地同我地一樣都係香港人,當我地對佢地粗口 DK地LM,甚至吾小心甩手掟左D野去佢地到,佢地會諗: 我地都係香港人,我地都支持反送中,但點解你地要咁樣對我地呢..警察只能夠根據法律去做,但有時人手真係吾夠,吾可以全部人都一視同仁咁處理到,無可否認係有D人 做野果陣有個人情緒,但點解佢地咁嬲呢...我地會吾會係做左一D已經傷受佢地同犯左法既野先呢..其實前線既警察..抽調去金鐘當更,一更要返14-16個鐘...我地都要諗下 係咁既情況,如果係我地既話 會吾會都可以保持到咁好既精神狀態同EQ呢....如果事實真係佢地/我地吾岩,我覺得我地大家都係香港人,只要公道D去睇件事,大家立場企埋一齊 相信會事半功倍..

最後,由歷史講起,中國共產黨由蘇共協助建黨到今時今日治國,都係靠暴力,輿論同洗腦起家,佢地今時今日係大陸對香港呢件事並吾係完全封閉同絕口不提,佢地係大陸只係不斷發佈 對示威者不利既新聞 同埋保留一D有利國民對我地產生厭惡既貼文,將我地既合法遊行甚至合法活動用吾同既言辭去不合理化,而我地踩界既行為,則比佢地無限放大,佢地只會散播話大陸對香港情深義重,而我地今時今日就對佢地反咬一口..大家可能覺得呢D輿論 係香港邊有人信阿..但係大陸呢個封閉國家 人民只能夠吸收中共所過濾既消息..中共最鐘意用恐懼去治理人民,用輿論去驅使人民打人民...如果大家想成功,最大武器就係和平,和平到中共搵吾到任何輿論去抹黑..輿論只有輿論可以打嬴..希望大家緊記.切記....係時候要改下模式啦..我地要既係永遠既成功,大家都係讀書人.改變社會有好多深層次既方式,用暴力去對付一個 用暴力建黨建國既政黨 係好難成功..

另外,壹週刊已經出左文章,有黑社會收錢維穩,會混入我們之間去製造暴力 抹黑學生..記住...佢地想用暴力抹黑我地 就係因為會達到佢地目的..咁樣就證明 如果我地使用踩界/犯法方式去玩,只會幫左中共零成本咁插多我地一刀,我地除左小心之外,亦要團結...Hong Konger forever!

為左香港,為左共同理想既雞蛋 上

我冇野講
建議樓主多用全形標點符號

吾你老母咩